同左初戀嗰女拍拖

小弟今年都快40了
初戀佢生左個女16歲
我同佢拍緊拖了

利伸:初戀個老公不是我

親子丼